---
title: Kazokku (2021 - 2022)
date: '2021-11-25'
tags: ["PT.Logique Digital Indonesia"]
draft: false
summary: 'Kazokku adalah Perusahaan yang berfokus pada IT Outsourcing, menyediakan layanan tenaga IT profesional dari berbagai spesialisasi untuk perusahaan IT dan pengembang website atau aplikasi di Indonesia '
tech_db: 'MySQL'
tech_server_env: 'General Hosting'
tech_fe: 'HTML, CSS, Vanilla JS, jQuery'
tech_be: 'PHP'
contributor: 'Abdoel'
client_customer: 'Produk dari PT. Logique Digital Indonesia sendiri (https://kazokku.com)'
---

# Kazokku
Sama seperti Logique Web, di sela- sela kesenggangan biasanya kami as FE Developer di PT. Logique Digital Indonesia mendapat request untuk improvement mulai dari performa, user-interaksi, improve responsive di seluruh device, hingga revamp ulang di setiap Page yang memang telah di provide oleh Tim Designer based on request dari Project Owner
Dan di tahun 2021 ini mendapat request revamp ulang All UI Page 


### My Tasks :
+ `feat` : Mengimplementasikan beberapa UI dari desain Figma dengan CSS-3 terbaru.
+ `refactor`: Revamp atau slice design UI & prototype Figma.
+ `perf`: Improve Web-vitals.


